前線好需要大量麻繩

前線好需要大量麻繩， 麻繩好有用，可攻可防可運物資

麻繩綁住兩邊做RB唔小心淋到火酒好危險

千奇唔好咁用

所以咁耐都唔見有人帶出去

扎鐵鐵線仲好啦

Why not both

魚絲

推

gogogo

聽唔明sor